AAPL $138 如何佈署?

@40 豬死
如何佈署?

$120
諗緊是咪要走了

$120 留名

$110 好穩，唔知幾時穿

行出去尖沙咀碼頭坐船過海，
望埋ifc蘋果最後一眼,
然後咪上頂樓囉

反正今日ER,睇埋先諗走。

ifc

擺下啦屌 十分鐘短炒 一日長揸咩

溝貨

114

$50 同你收

120 全倉 就死

買多60股SC

跌10%都冇你都就死 破百你點頂

sh到iphone13,14 囉驚咩

今晚穿比你睇，業績後插多10%

aapl只值50蚊

今晚爆升啦！

有錢就溝貨，無錢就擺，你好等錢洗咩？

均價117
得返3股

ER 聽日
就算出左ER 又點喎，升都唔會過120

130

放哂佢之後all in 曼聯攞歐聯

今晚出，你都可以話係聽日嘅

得果40股 輸得去邊

啱

你平時長揸定短炒

Sorry冇本溝了
130溝到120

等到佢下年出ar
一定大爆升
十年唯一創新產品is coming!

發佈會前賣岩
呢隻年年都係咁玩

12x

盤後財報
最近個市勝預期都跌 除非大勝

月月買d，季季買d

咁多人真心？
All time high 先係137.98

樓主摸頂師

盤前盤後

咪哂時間，呢隻廢老股，幾蚊可以妹成個月，你轉倉炒其他，已經賺返有凸

現價溝多40股可以落翻12x

怕咩，放到下年

聽朝上120

買中又放中位就係囉
今晚當大家都反彈
堆新經濟同SaaS又瀨屎

學巴菲特sh啦

又係時間溝啦

110

Sh唔使問 都輸到咁

40股。你好等錢洗咩

Beats earning(Mac+services)但支那iphone sales -29% (等5G iPhone)
好多人只care iPhone sales因為最大income 睇你點睇

佢報表冇包到今月iPhone
等下年Q1

下個月開12 pro max. 150

傻撚左 咁好股 坐下先怕咩

等囉唔係點，一係溝少少
升就升硬，係睇你等唔等得

去ifc 摸下啲產品 再同啲職員傾下件貨
包你覺得間公司值得

身為股東，去巡視下業務

咁都摸到頂
坐一兩年啦我估

想去摸下啲女職員

正股+全球最大科技公司 = 驚閪

轉倉AMZN好過
Cloud 同 online shop無得輸

我已經唔打算做任何操作
呢期個趺想搞下操作,結果乜撚都操作唔撚到仲要輸返個突
之前9月個趺咩都唔撚理就上返去,而家又冇撚晒
拎住D龍頭股,只要你唔撚係等錢洗我決定乜撚都唔操作,坐下算
前幾晚想做返D操作嬴返D/輸小D搞到冇覺好訓
屌你老味

等多兩至三年啦，冇辦法啦，arkk都哭撚咗，我倉arkk+aapl

Q1 先會反映

慢慢SH LA

我132 ,坐到出年

坐得一季就唔係SH 啦 hold 一hold姐

俾機會你加倉

止蝕啦，坐住機會成本輸返哂

你諗下，輸左20％，求其買隻優質股2日升20％就返返黎

再跌就再止蝕，再搵隻升40％嘅咪得如此類推

講真係呢個時勢大戶禁鳩佢股價姐
只用一個理由: iphone 銷量不及預期 (2020年9月底止, 未出12), 差過上年同期 (上年九月出新iphone)

當然，iphone佔佢地收益係好大比例，但係你地自己睇12個行情，大概都知下一季會點。12出之前既買機潮，係2020年上半年已經完左，11同埋SE都大賣，係全球手機銷量好頭。疫情加冇新機頭一個月加持，少上年同期20%，我覺得絕對唔差

反而大家睇埋mac, ipad, wearable devices 呢幾樣佢地dominate 緊既產品，同上年同期比較係疫情下全部有增長。電腦同IPAD 受惠於WFH, E learning。而airpod, watch呢D, 前者BTS 有幫助，平賣左都可以賺多左。watch 新出兩隻錶款比上年9月比又係多左。

Apple而家係加強緊手機以外既業務，來緊ARM MAC會更明顯(但絕對要兩年換機計劃後再多一兩年係收益上先反映到)

呢份業績其實係見唔到任何Apple 壞消息。

盤前入貨溝，預左擺

120

訂咗貨先有得摸

今晚撈底

慘得過460 tala

呢啲就係有無長遠眼光的分別
當然啦 對香港短炒撚緊係壞消息

唔等錢洗咪繼續溝繼續坐，好重貨？？

成份finance statment 都好靚仔
巿場真係得番iphone 一個理由壓鳩佢價
又真係有人大手拋個下好笑

均價$74都未走，驚閪

講緊係其他產品線都大收益個下好撚緊要

amzn我都坐緊

125走左一半
120走左走多一半
剩得果啲點好

SH

好彩之前減左倉，得返5萬蚊貨仔，放喺度del app算鳩數。長遠咪又係升
都係果句，我唔信我喺蘋果歷史最高位買左，邊有咁黑仔

$120 入咗
每日都紅字
尋日瞓之前望一望綠色既
瞓醒再睇，dklm都係紅色

其實今晚再跌可以再入

睇完成份都唔覺得點解會比人狂沽唯一解釋係前幾日大跌佢個價都冇咩點郁而家只係反映番之前個跌勢

殺call+China 跌啫
不過唔跌我又點入

每個星期都short張140蚊call

112買咗300股，尋晚上到116都唔識走

$110鑽石金鋼底

ching 好勁
我132 都諗住sh到iphone 13,14
而12都唔計落依個財報，驚閪
apple轉型成功冇人睇到，由sell hardware變做依家software support, all rounded既backup entertainment system無人睇

依家仲拎埋apple watch做medical big data analysis, 有利社會medical expense

同依家aim smart house , 全家apple. 野一體化

其實潛力好大，唔明點解d人講親apple. 都係得iphone

快D止蝕！

放哂佢啦

盤前 放左先
輸少少當贏

冇架啦，未來五十年都唔會上返120
去投胎算啦

溝到115 110忍唔住放曬 擺曬落SQQQ度

我$126

D人淨係識屌APPLE 唔創新。

但作為買APPLE股票既人
而家APPLE 我反而覺得愈來愈健康，大家都知smart phone 市場係愈來愈樽頸。而APPLE 市佔都冇提高太多，如果唔係都唔會出SE 咁既價去搶

今年APPLE反而搞多左service. 由低左定價產品combine去service比人用。未來幾年世界可能大變，零售都唔知幾時先recover到情況下。佢地賣service絕對係岩。由apple one, fitness+. homepod 同多左人合作 平左引人訂apple music, carplay support多左, apple care+改policy引多D人買. 全部都係service income

SH到下年睇下幫唔幫到我買iphone 13
77股@122

my friend 佔左6成倉

記得有人開post 話126。 10 萬入APPL 你教我點輸個post

咁大獲
好彩我3成啫
都唔知大家要坐到幾時

not me
not me

Ching好波

之後就係silicon Mac
而家apple 自己攬曬成條產業鍊入面最花成本既地方自己做番

然後成個生態圈既platform 統一之後
配合埋SaaS帶黎個效應，

仲未計帶動埋之後所有wireless accessories 既商機

132要預一段相對長既時間
不過有耐性，公司會證明佢價值

蘋果真係除左大家physically 見到既硬件之外
而家做既innovation 同 revenue 都轉緊去無形之物
就係生態圈既service 同品牌忠誠

加注啦

買Apple都驚唔好做人

$126 @100

$114

126@80

114都還好啦

決定DEL APP

ARKG 10/30/2020 Sell AAPL
128,557 Share 0.5036%

如果上次103如果你有溝，發佈會前離場都有7蚊賺，唔溝貨，坐一世啦

正股驚閪咩

80再溝囉

收口啦

bts全世界都有架？

係呀...........

$130@110

硬撚過撚 空頭遲早被打爆

原來手貨沽左俾你

137賣左堆 無反手做空 算係咁
因為我好愛aapl

驚咪沽左佢 買滙豐

AAPL都驚......

AAPL 妹左幾個月啦

妹完未呀

我130幾時返家鄉

我岩岩118走左了
哂太多時間
不過想等可以等埋12月

拿拿林轉手入tsla 好似仲好

Tsla宜加追好似唔太抵
Aapl 12月應該可以再上

AAPL正宗價值投資，每個月入啲，我唔撚信佢3年後仲係120

等爆上去啦

頂住啊 就黎爆

3年黎得番80

之前133重貨
上個月放晒，無眼屎乾淨盲

但你舊錢套返出黎係咪買其他爆升股填返條數先？

如果唔係，點解唔等下？

睇圖就嚟郁 不過連登股神話睇圖無用

我都覺得等幾個月點都會升
但睇住其他股升緊又身痕
好想改吓自己既賭仔心態

apple 神話不再

再拆既$120

ARM based macbook 大賣, 整合埋IOS 同MacOS, 用戶依附程度加強. 120真係平到不得了.

再講, Intel 都讓哂位出黎 將來幾年PC轉行ARM 一d 都唔出奇

Agree仲有vr ar呢

3年後真係120蚊
不過1拆10

慘
睇往績你要妹到明年四月...XDD

巴打有冇揸

我準備好啦